支那小粉蛆對香港高鐵站向武漢乘客量體溫反應好激動

睇唔到

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

哦

what？

睇唔到?

睇到班豬那人了

cls 夠膽佢地未去武漢食個野味再唔戴口罩觀光下囉

我们不会去的

係真先好呀撚樣賤種

好人好姐怕乜人檢查？仲唔係心有屎？

支那人呢啲垃圾人種連最基本防疫意識都冇

政治行先

睇D留言,根本就唔關量唔量事,同我地一樣佢地根本好僧香港/香港人

支那人從來唔當香港人係自己人

大陸狗唔好落哩 係大陸死清光就算

唔嚟咪好囉，都無人想你嚟

支持特衰正苦依法施政

快啲踼香港出支那啦

佢地日日搭鐵俾人查袋就聲都唔敢出
仲要多謝黨
支那狗真係冇撚用

佢哋知道咗外交機密

只能向外發佈嘅消息

班撚樣口講一套做就另一套

好多都比人煽動到痴晒線，同時證明佢哋無乜腦

好多人都入左，大躍進，大鳴大放，批鬥模式

毛澤東時代2.0

一定照嚟，搭車去隔離城市再落嚟兼暪報

仆街土匪好興講留地不留人

牠們仲覺得自己安全過香港

無新聞=沒事兒

其實有咩問題？ 要香港完全唔做防疫措施？

中港對立係最好
有日佢地同胞前同胞前後先至驚

回佢一句支那人黎香港死全家OK？

利申： 我冇支那a/c回唔到

香港班藍絲唔係咁諗

啲小粉紅點解可以咁玻璃心

有利益咪自己人囉

根本窮到火車票都買唔起落嚟啦

轉移矛盾

大陸人命價賤過泥

次撚次都得把口

咁呢一點佢地又無錯
香港不是中國的

佢地心入面都知兩個民族黎
但去到港獨又係度嘈
精神分裂

我驚春運一野感染全国 香港就頂唔撚緊

咁你班賤種咪食野味咪得
終國平時就無咩貢獻 對人類滅亡就最大貢獻

澳門台灣都有咁做啦，又唔罵

班撚樣搵野吠

佢地不嬲都話香港是中國的
香港人就是但啦

查袋 X光機 再搜身摸埋春袋又唔見佢講

澳門行得快過我地

香港遲澳門成日先做小小野

係唔嚟先好，唔撚想再見到支那人

又話唔談政治，班垃支那豬就乜都拉嚟講
根本就應該直接封關，困住班病毒支那種喺武漢

Ching理解錯，佢哋不會去武漢姐

佢夠膽架
不過應該就沒有然後了

所謂小粉紅真係全世界之中最垃圾嘅人種

你又憎我 我又唔中意你

咁不如分手啦 根本唔係同一個世界嘅人

係班藍屍先信大家都是中国人咋嘛

落嚟正仆街

唔好黎咪得

快啲將香港逐出支那

支那孽畜

果然有咩衰野都拉埋美國落水

支那賤種你死你事 咪撚累我地

量體溫都嘈又唔係唔比你入境

自卑變自大，加上本身憎香港人
覺得香港專登搞佢地

以後有瘟疫公司依D GAME要將中國人既智商設做0 完全無防疫能力

咪黎黎 黎咗死全家

玻璃心真易打碎

啲邏輯真係

防疫措施同意識都咁低

仲要散播俾其他國家機率100%

究竟要幾撚自卑先會有呢啲心態

所以話班大中華膠真係得淡笑，支那人不知幾想香港人死曬

無知真可怕

所以建設民主中國真係on9，中國有民主絕對會公投消滅香港

其實好多黃絲成日都「我地中國人」

千其唔好黎

佢地好撚厚面皮呢最弊
要落黎r你著數果陣就同胞同志
唔係就當你契弟

咁憎香港人 又要香港人認係中國人

又叫香港人唔好返中國, 又叫香港人認自已中國人

班支蛆真係有語言障礙，字又唔識多隻，砌埋一齊都唔太明佢up乜春
總之支那狗講過唔嚟就唔撚好嚟，嚟咗死全家
咪撚累香港人

係至好，千祈唔好黎香港

建議來港大陸遊客，如果係嚟自武漢， 應該響佢個額頭上面，用一個星期先至會甩色嘅墨水， 紋上「 武漢」兩個字。

大陸人最嘔心就係自以為是，佢地咪一樣怕死，成日吹噓同高估自己，睇吓佢地自己間屋被中共強拆敢唔敢控訴，咪一樣怕死唔敢出聲

地震個時香港人幫到咁，你班大陸狗怕死 ?

就係咁嘅心態，面子緊要過死人
你明點解香港政府死都唔肯做防疫啦

得嗰個milk懶懶嘅user叫做經下大腦
其他人係沒有最尻只有更尻

哩班戇鳩閪
我公司班大陸人驚到仆街，仲帶頭叫大家戴口罩

藍絲真係垃圾 手指拗出唔拗入

殖民地黎咋
我老母由我一出世都係咁講 上面無當過你係自己人
試下出事 係上面 你話香港人 餅都唔會分 分晒比隔離村都唔比你呀

澳門早就做左又唔見佢地咁大反應

大陸狗= 垃圾人種

見到大陸人咁憎香港 我放心晒

香港人怕死得很呢

你哋幾千年嚟都自我屠殺緊
有咩人死咗就一句命生得賤算數
好難有你哋嗰種豁達

所以我主張除咗滅黨之外
蝗蟲都應該全滅

支那畜話話黨鐵唔check覺得好唔穩陣咩

行動前思考三大重點：目的，可行性，後果

咩叫“不做正事”？
佢地係覺得咁樣係意識上反中央？

藍絲先係condom

d commsnt同連登風格好似

煲底見

做乜撚

說好的不來了呢

理尻 佢地 最好全部咪黎，以佢地個意識同教育品德咁差 肺炎有排佢地玩lu 豬瘟都未攪得掂

武漢死北佬生蕃咪撚黎

批鬥？

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

真係唔嚟先好

傳多D會隔離，等煌蟲唔好嚟

不要去香港
香港人看不起我們支那人

髮線唔靚就唔好學人梳油頭啦
係人都睇到你有m字額

咁最好你地連口罩都唔好帶，去醫院都唔好帶，打死都唔好帶口罩同去香港呀!!

成日都話唔黎
但條街日日都咁多大陸人
好心你班支那人講得出就要做啦

有呢條友教人落黎丫嘛，條友有埋香港身份證添

其實各地域都有互屌
上海屌北京
北京屌河南
廣東屌北佬
但香港人呢
你唔可屌佢地
俾錢你賺俾水你飲俾菜你食
欠左佢地㗎 所以要包容啊

香港人怕死怕到成為全球最長命人種
世衛認證

仲要搭巴士食野 最閪憎呢d人

屌你老母成日落黎香港
我地香港人都未激動啦
黨咁好既話你唔好一生留係終国唔落黎香港
番去食元素表啦屌你老母
番去飲大頭奶粉啦屌你老母
番去住豆腐樓啦屌你老母臭化閪個閪

覺得無問題？

真係冇常識架喎

基本上所有支那狗都係用人唯親，一樣係支那狗， 就睇省份， 一樣省份，就睇地區

香港亦都冇當過支那係自己人囉

澳門同台灣又唔見佢地屌下
世仇就係咁形成，不過佢地話唔嚟，香港人好歡迎佢地講得出做得到

不做正事
係嘅，支那日日群眾政治鬥爭先係正事

支那種?

支那自己內部已經充滿歧視
南北互相睇唔順眼

呢幾個例子全部都係南屌北
證明支北班胡種有幾垃圾
南方調教下可能仲有得救

佢哋撚會咩

支那咪撚嚟至好
唔該順便將班nds帶走埋

理撚得佢哋啦，一句講晒: 中港區隔，就係咁簡單

佢地個心態係自卑到極點變自大
知道香港人睇佢地唔起，亦都知點解俾人睇唔起
所以就經常性想踩低香港人
想香港人做二等三等公民

「肺炎沒死人」

D小粉紅死十個當五雙啦
全部都係垃圾
人權唔適合 用係支畜身上

要比藍絲睇下

你係d垃圾大陸網點會打到支那兩個字
打完都會即時被人刪走啦

得一個係正常人
_milk懶懶

成日笑粵人係「越南猴子」

支那生番真係弱撚智

千祈唔好落黎呀 過一排新年 傳到成個支那都係

即ban啦

唔好撚死落黎最岩 , 屌你老母大陸閪 , 全部都係垃圾 , 全部‼️

加速主義
同埋分化港共同小粉紅
叫佢哋唔好戴口罩
依家開始春運
好戲在後頭

支那人唔好得把口話唔嚟
轉個頭又狗衝嚟掃貨過年啦

你係咪on9

你地「內地」人又真係欠撚咗香港好撚多嘢呀屌你地老母臭閪

wfc支那蛆

有一個正常人

真骨子裡充滿歧視基因，最叻內鬥

錢，改革開放，同人命，全撚部都係支那欠我地架屌佢老母

咪又係口講愛國
跟住用下iphone搞下移民咁

需要每個po洗一次？

Sor真係怕死 有plague都可以講到自己唔怕死真係幾On9

累人累物仲要鬧返人轉頭

香港人條命值錢

講左幾年唔會嚟唔會嚟 次次都忍唔住要買真貨所以落嚟

正常人都唔會睇文匯啦，要比你攞uwant香討個班仲on9過小粉紅多多聲

啲狗官曱甴最鐘意用乜撚「同胞」、血濃於水道德勒索

香港人又受，有咩地震，水災 ，幾十億咁捐上去

人地當你condom 都不如

你以為啦
支那人就係口賤但心郁郁既劣等民族

要積極宣揚林鄭抹黑湖北政府，誣蔑內地專家

因為你班畜生賤種有前科嘛
人哋做少少嘢就玻璃心
呢個民族唔死冇用

得一個講道理，係一個

Condom都連精先dup
佢地？ 屎就比舊你

想佢身邊既人提醒下佢

講得出希望做得到
咪黎香港呀支那們

[建議] 戴口罩=反共、反對禁蒙面法

不嬲都係預防勝於治療
甘冇衛生意識，係大陸你死你地ge事，甘吾好搞到香港

我覺得係因為可能佢地嘅資訊限制，根本唔知武漢單野有幾大獲
係佢地眼中只係覺得我地玩針對

總之又係衝出黎護主啦

班小粉蛆咁撚蠢
真正烏合之眾

香港都不是支那的

支那人=on9無極限
成班有撚病，咩事